跪咩跪！起身呀！

抗爭抗到跪低。痴線ga
仲要跪校長。
邊個提議跪校長，打7佢啦。